# base_project_ci_kota

========================= Codeigniter =================
# Required

- menggunakan ajax(jquery) dan datatable
- boostrap 

# how to use

* step 1 
	- clone this proejct
	- setup database
* step 2 (controller)
	-unutk controles setiap mudul maka simpan di volder application/modules/{nama_modul}/controlles
	-tidak ada yg aneh 
* step 3 (View)
	- unutk tamplate html silah kan di simpan di folcer application/views
	- untuk view di setiap modul maka simpan di volder application/modules/{nama_modul}/views
	- untuk view form sudah di build otomatis dengan form builder, untuk settup form berada di variable $this->table['field'] unutk mengatur type inputan silahkan setup di index 'type' contoh 'type'=>'TEXTAREA', semua penulisan nilai 'type' harus huruf capital kecuali nilai select harus huruf kecil, untuk lebih lanjut mengenai form builder ada documentasinya di bawah jika tidak ingin memakai form builder silahkan bikin sesuka hati
	- untuk tabel silahkan menggunakan variable $this->table['field'] yg ada di Model di setiap modul.. untuk menampikan kolom pada show_table karus bernilai Y
* 
